神獸又出動？

銅鑼灣咩事

又係垃圾FA

其實真係要尊重下佢地，次次前中後要first aid，佢地個個都仆心仆命過去
佢地同左膠絕對唔同
利申：非first aid

佢地做得FA就出於人道係要阻止
反而係其他想召喚神獸既人要諗點樣無視FA咁施法

人道係兩邊陣營都救
唔係要阻止人地
有錯勿屌

上次又係鶳
但班FA係旁邊等鶳完先即刻淋生理鹽水洗傷口包傷口

FA又救人

唔見佢擋係差佬同福建佬面前？

所以我都覺得FA唔應該擋手足
神獸走撚左先去救啦屌

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

FA救左幾多義士呀

差佬衝果時有冇擋呀？？？

知唔知咩叫fa

fa=急救
唔係保安
唔使分隔人

救敵人真係on9
姐係對自己殘忍

我都想講

打到出血FA就會出現

分隔完開路果d呀?

政治中立係好事

救無問題
但都未打完就叫人停手

打仗d 醫護都係投降先救啦

片

做得FA就兩邊都幫
其實大家都知佢地都係我地手足
係做緊FA唔可以出手姐

冇中立
一係係我個邊 一係係我敵人

咁fa唔好阻
咪由佢地俾人打死
死左就our of fa既工作

又係阻膠
又唔見廢老出黎斬人嗰時衝埋去叫人唔好斬

On9，唔好混淆視聽
FA責任只係救傷者，唔應該干涉打鬥

個廢老咩事出手打人先？

冇光環 不了

希望有埋前傳

老老柒柒其實FA同記者一樣
係有職業操守
難聽啲講句其實佢地喺執行緊職務嘅時候真係唔係事必要幫示威者
所以可唔可以尊重返人地嘅職業唔好再屌

fa食撚屎

收皮啦

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

中立咪撚叫人申請做陪審員
中立咪撚屌港豬食玩訓

操守有撚用咩

揾手足帶走fa咪得

割蓆有撚用咩

真
唔見義士俾人拉果時衝去救？
係恰自己人理性唔繼續打？

fucking asshole

唔該Frist Aid記住自己職責係咩
你係負責用醫療知識救人
而唔係阻止人打人
你冇受過搏鬥訓練 防暴訓練

唔該做返自己野

有冇醫生想睇住人受傷呀

FA係救人唔係阻人
班狗亂打人又唔見FA衝上去阻

冇割過

比人打就救 比人斬就唔救 垃9圾左膠 一係就義士人比斬個陣都出黎擋

真
一係你一視同仁
我就尊敬你專業
屌你老母
明知示威者理性d就勸？

咁多鍵戰

神獸完再fa就得

但勸交唔係fa範圍黎

算係咁啦
慢慢行到埋去先出聲

邊有咁多FA? FA職責只係救人, 唔係勸交, 仔細一睇, 屌你老母臥底黎

不能同意更多
推比fa睇
咪撚再用大愛、專業包裝自己既on9

好撚on9 對敵人仁慈=對自己殘忍 依家開始進步班友又出黎攔住晒 on99咁

你就垃圾

要返深圳喎

又唔見佢地去阻止黑警打人？

無眼睇
成班被殘殺嘅人同人班絕對強權講道德

如果FA冒生命危險去救手足我就一定唔屌, 事實係假道德

簡單來講欺善怕惡
如果佢地比人打肯定會搵示威者救求
係弱者身上奪走佢地還擊嘅權利換自己光環
問心啦
自己過唔過意得去

收佢如果淨係救我地而唔係兩邊都救，唔撚洗旨意會再見到佢可以企係中間安然無恙咁行嚟行去呀

我覺得應該要咁囉，就好似福建幫打緊人你都唔會企佢哋中間掛

人地係人道 佢又唔會篤灰

其實好多時 都係等手足做曬野先 佢地先上前開始幫手
同埋好似岩岩有一個被獅鳥既
聽到有個女fa講 我係註冊護士黎架 就算你係仆街我都要幫你

我地講緊班FA阻住打交 呢個係你地職務黎架咩
你地係就係要救人 但絕對唔應該干涉阻止打交

推

咁有冇見到醫生阻住人打交呀 要救人咪打完人先救
藍絲打人 黑警打人又唔見你阻止

佢地有時係做多左 但唔應該咁屌佢地救藍屍

真心你要做冷氣軍師係度屌鳩班FA嘅麻煩匿翻入你老母閪度屌。
在場嘅FA都一定尊重翻自己嘅專業精神，就算嗰條友幾藍幾on9甚至係班狗都好，始終佢都係條生命，點都要救佢。
若果因爲佢打人佢撐警而獅鳥完唔救佢的話，咁我地同班狗又有乜分別？平時嗌721唔見人831打死人又算係啲乜？

我意思係佢擋手足私了
但從來無擋過白衣人

乜的士唔嗜甜架咩?
好似無人餵佢食砂糖咁

下次俾d掌聲阻交既fa,一巴掌既掌，再阻當卧底處理

咪係度混淆視聽
我地係屌緊未打完就中途介入 阻住獅鳥
冇人屌過FA救人

打完都唔洗救，咁大個人流兩滴蚊飯會死？
等佢自己call999 la
一個唔好彩遇到陳百祥一句：「洗撚你救」
就真係霸氣盡失，比人寸到一棟都無。

邊撚到既fa係會勸交？中共特產左膠香港先有，屌你老母，左膠縮返落你老母個西到

咁人地真係好想救丫嘛，
同D返工撚一樣，
做乜唔成全人姐

都係太細力

你有冇未食過tg 試過又係邊個第一時間衝過黎幫你沖水？

打撚完都唔洗救，咁大個人流兩滴蚊飯會死？
等佢自己call999 la
一個唔好彩遇到陳百祥一句：「洗撚你救」
就真係霸氣盡失，比人寸到一棟都無。
今日又一單成隊Fa團滅比Popo指住扒埋牆，
咁都仲救對家？咁樣令真係自尊都無埋。

始終都係唔識打交

好心D FA收收皮啦

FA係唔洗阻人打人
唔洗阻人打人架
FA救人有幾個原則
最重要既係現場環境安全
佢地仲打緊 環境唔安全 FA衝過去
已經破壞FA急救既首要原則

現場環境安全先好救人呀

警犬打人唔出黎阻止? 唔好同我講專業啦 傻閪

目標打殘唔係要死人
救完先可以再打

(應 twitter戰友嘅要求分享下我朋友喺倫敦遊行嘅笑料， 唔好介意如果1999。)今日喺倫敦集會有好多人， 由中國領事館遊行到Trafalgar廣場。 中途遊行到唐人街啲牌坊燈籠下面，循例哎下口號俾各方人士及記者影下相。有個on9仔五毛拎住 支中共旗，企喺遊行隊伍隔離搶鏡，啲記者就即刻走去影佢。 Poppyoflondon (@poppyoflondon) September 29, 2019

現在遊行一定會有這種收錢護旗手出來挑釁，他們就是博你出手打他來扭轉外國輿論。
下次有這種人出現，上面就是正確示範。不用動手，幫他宣傳就行，到他露出真面目才出神獸

需要果陣人地就黎救你 唔需果陣就話人垃圾
FA無義務同我地分黃藍絲
係唔係都屌只會送張好牌俾對家

慢慢黎 打下怪升下LV先可以學技架嗎

屌你老母
班手足比黑警打/比藍屍斬個陣啲fa唔過去擋住？

你可以批評部分fa做法唔恰當 但係絕對唔可以質疑所有fa 嘅付出 同 專業道德。其實好多都係自己手足

唔好再用遮扑啦 屌 唔撚食力
同埋見大家都好輕手輕腳 R痕咁

呢個先係正確做法，如果fa 真係中立既話中途係絕對唔應該插手，至少狗咬人果陣冇見過佢地插手

依家屌fa救人個d，之前有冇屌過關蛇？

有冇前面條片
一陣又俾位人入

唔係話班FA唔偉大，救人係要，但救人救到敵我不分、凌駕手足情誼？
1）絕大部分case根本流幾滴蚊飯，唔會因爲延救死人，無9秒9狗衝入去替死咩？
2）你救時有無諗過9個死左，3隻眼，千五個被拉、非禮強姦、骨折拷問，無數受傷，試問仲點救得落手？
3）岳義士頭破血流、義士被跪磨地磨到爛面，反關折，幾乎瀕死，又唔見有FA夠薑撲入去救人？
4）根本對家覺得你假腥腥，唔會欣賞/感恩，調轉搶頭一句：「洗撚你救！」就真係自取其辱，成team手足霸氣盡失。做人何必犯賤到咁？

其實fa都係自己人 但真係唔可以分化。做法唔完美仍可改善

屌你老母要收皮都你收先啦